太宰治曾說過：「將Starburst Stream譯成星爆氣流斬是天才。」

星光流連擊又點睇

星巴克水流！

星光流連擊侮辱了小說家

屌 呢個名真係柒過人

的確是
完全不符合starburst stream意景

もっと速く

星 多而分散，符合連擊意景
爆 加上星，天文級別力量象徵
氣 有氣勢
流 行雲流水，完全表達出桐人身手
斬 畫龍點精，為詞語加上一番力量氣息

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給鬼灯
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

睇到頭痛

...

太宰治說過：「我反刀劍，我很抱歉。」

三島好似鍾意刀劍 夏目就鍾意小說但唔鍾意動畫

真 流星蝴蝶劍

西瓜榴槤雞

芥川就好似鍾意加速世界多啲

Philip K. Dick都好似話佢睇完刀劍uw篇先諗到銀翼殺手

太宰が言った

gbf我應該打主線先定打活動先？

星爆氣流產

入post問la